[害人不淺井]有幾多人睇過呢段片

真係好撚神
當年岩岩玩信長 淺井都係學佢玩
應該唔小人睇過

屌你d人唔開水有段隻信長未死都唔開大/水走

重有人玩?